PS4有咩遊戲係必玩，求推介

求推介 最好有劇情

No man's sky

No man sky

darksoul系列

近兩年
Persona 5
god of war

commando

detroit

no man sky

Detroit
gow

Nier:automata

no man sky

玩緊 唔錯

Uncharted Series
Last of us

仲no man sky 依家已經唔係伏game
要推都推高達系列

好多人推薦no man sky

巫師3

Nier p5
Dark soul1&3 bloodborne
Uncharted
數碼暴龍網絡偵探

想問下新嗰隻數碼暴龍網絡偵探係咪垃圾？

New gundam breaker

劇情OK
系統九流

戰場女武神remastered
戰場女武神4

bloodborne

劇情既話 可以睇埋前作 DoD 同 Nier:replicant

三國無雙8 唔好唔好話你玩過PS4

mafia 3

DQ11

Rainbow 6

until dawn
方根書簡

E so 8

no man sky update 之後完全唔同哂
真心值得買

The last of us

New Gundam Breaker
Gundam Versus
FF15

巫師3，認真玩的話，應該已經夠你玩幾個月

第三十七個回應先係巫師，世界變

巫師3真心好玩

for honor

真三八
New Gundam Breaker

god of war
new gundam breaker
persona5
真三8

真三8

No man sky 玩過返唔到轉頭

bloodbrone

算係玩過咁多隻驚入面個世界觀同故事做得最完美
連路邊嘅一個小箱都可以有劇情

黎來黎去果啲架啦
PS4四大天王
Last of Us, Bloodborne, God of war, P5
全部獨佔

但係我覺得操作手感 戰鬥 探索果啲做得都麻麻地
劇情做得好 但玩落有時覺得幾煩

直接skip咗戰鬥系統果part吧

fifa18

佢啲引導做得都算唔錯
順住主線打 好多支線都會自然接到
佢個地圖大還大 但無乜令人有想探索既感覺
剩係覺得成堆問號好煩
所以隻驚較低難度然後衝劇情會爽啲

S~
ACT：
God of War

RPG：
Persona 5

ARPG：
The Witcher 3: Wild Hunt
Bloodborne
Dark Souls III

TPS：
The Last of Us Remastered（重製)

FPS：
BioShock: The Collection（重製）

A~
ACT：
GTA 5（重製）
Horizon Zero Dawn
Batman : Arkham Knight

ARPG：
NieR: Automata
Dark Souls I（重製）

TPS：
Metal Gear Solid V: The Phantom Pain

AVG：
Detroit: Become Human

B~
ACT：
刺客教條 起源
Tomb Raider系列
Monster Hunter : World

ARPG：
Ys VIII : Lacrimosa of DANA（重製）
Dark Souls II: Scholar of the First Sin（重製）
仁王完整版
奥丁領域（重製）

TPS：
Uncharted 4: A Thief's End

小品推薦：
Hollow Knight
Dead Cells
Salt and Sanctuary
Undertale

我好似上年三月 連DLC買
剛開二周目

戰鬥系統我覺得正架
法印+藥+劍油+突變+注魔
夠你諗幾日

不過本身二周目想揀triss,
不過又好似對yen不忠咁
但係又好想啪triss
有冇計係啪曬兩個結局可以同yen一齊架?

仲有昆特牌....
(等緊獨立出嘅中文版)

um........
so long

無玩過assassin creed系列想買一隻試下
有無推介下邊代最好玩

想知依隻game有咩咁好玩？

感謝你

NieR Automata 各方面好神
Horizon
Gravity Rush
槍彈辯駁
infamous

點解無人推Gravity Rush

只推ezio 三部曲 其他

Nier
Nioh
God of war
Unchecked
Metal gear solid phamton pink
Blood blond
Dark Soul
GTAV
Witcher 3
Dragon in the man
Pennisula 5

enough you play many day

bloodborneps4玩過最正既game

unchecked
pennisula 5

人中之龍系列

P5
Detroit
Nier

佢覺得自己好幽默架

LM

Fifa18

人中0

monster hunter唔好玩咩？
睇咁多回覆都無人推

次次見到d人吹奏Witcher 3就覺得討撚厭
打機話遊戲果part唔重要淨係睇劇情
本末倒置
我淨係要睇不如去睇書

唔會想開黎玩

等緊黎緊marvel Spider-Man 有冇巴打都預購左？

有

回樓主

Horizon Zero Dawn

Nier

同fd玩先好玩

No man’s Sky 三國無雙8

基本以上推薦嘅都係比較有劇情，個人都係有劇情先玩得落去嘅人

如果純劇情愛好者，個人就覺得nier/bioshock(好似無中文)/Detroit/Persona 5/The Last of Us Remastered（重製)

如果鍾意自己探索隱晦又有內容嘅劇情就Dark Soul/Bloodbrone/Hollow Knight

而巫師3/God of War其實劇情都好好，但比較需要玩過去系列作先比較明白/感受到當中劇情同角色設定，前者建議至少玩過巫師2，後者建議至少玩過God of war 3

horizon
god of war
bloodborne

上面好多巴打推介既我都玩過，唔推介啦
我黎推介隻冷門無雙 - 真田丸
真田丸係近代無雙做得最好個隻，戲情同戰鬥都唔錯，係過場啲探索地圖ON9左啲

劇情點少得horizon

個人喜好

Witcher
Horizon
God of war
Uncharted
Last of us
Detroit
蛇叔
LEGO 系列
刺客都ok

個人比較喜歡打機好似睇戲咁

mgsv好正
如果出食雞摸式一定正

nier

多謝你咁有心覆 爆埋隻尼爾會試下你講既game

畢邦

Nier

last of us P5 係撚ps4獨佔

ps4 有出hollow knight咩?

bloodborne 係舊 但一定要玩
一隻打完boss會有成功感的game

點睇nier

PS4 game 黎講我覺得 Ys VIII 係被人低估左

好想喺啲大廈飛黎飛去呀

真係正 不過d人見到個畫面 就話不了

#17 咩黎

畢幫

dq11，nier，數碼暴龍駭客任務，uncharted4，刺客：origin ，knack2，gow，mgs5，

Syndicate rogue

話no man sky果d其實有幾多個真係有玩過
人云亦云

垃圾驚，update左都仲係垃圾

明知故問

No sky man!

真係要推薦New Gundam Breaker
Bandai良心作
Bandai知道大家都唔係好多錢去買遊戲
你睇吓 隻game出咗一日 $100都唔使已經有交易
你話世界上仲有冇俾佢更好嘅公司

仲有如果鍾意寫實感就一定要玩Gundam Versus
裏面你用到嘅機全部都係渣古吉姆尼姆等等嘅量產機
Bandai知道所有人玩exvs用高達都用到悶 所以特登整隻咁樣嘅遊戲比大家享受用量產幾對兩部00R嘅刺激感
所以你話Bandai係唔係真係好有良心

有 公布左會出

同類型仲有TOB都係, 呢兩隻我都覺得戰鬥系統同劇情都做得好好
但畫面又真係好鳩, 仲停留PS3年代咁, 俾人無視都正常

Witcher 3
Uncharted
Last of Us
人中0

但如果戰鬥系統+劇情 畫面 開發商時間同金錢只可以集中到一樣
我寧願要前者

好多game愈做愈差都係因為晒太多資源係畫面上 (FF係其中一個代表系列)
但偏偏D中小學雞buy畫面 總之你畫面差就直接skip免費都唔撚玩
搞到而家D廠商隻隻GAME都搞畫面先搞其他野 唉

Rockman collection
8集可以玩幾耐

勇者鬥惡龍

climax fighter

tob劇情同toh tog比就係垃圾

Persona 5
The Last of Us

講緊PS4有乜必玩, 關TOH TOG乜事

Nba2k

見你講tob劇情好好就忍唔住 sorry

人中之龍0，極，2，3唔玩6

new gundam breaker 跌得仲快過gundam versus

尼爾真係好好玩 玩左結局A 2B條底褲仔真係好撚正

人中之龍 0
巫師 3 (我未玩過)

如果未玩過上世代版本:
GTA5
The last of us

真係 我寧願劇情同戰鬥系統正 畫面差d都唔緊要

玩埋BC你就唔會想睇
只會覺得好撚慘同喊到仆街

有冇咁撚誇張啊...

利申:A-E結局都打唒

FF係表表者,畫面似睇電影但故事就係屎

水都個境靚到
以為係真境
點知個故去到果到就暴走

Witcher 3過氣啦 今時今日咁既遊戲性

所以咪話囉 RPG最緊要係故事

合理好玩既,自然好少人彈..10個有7個都彈既就諗下點解咁多人屌

唔好一味護GAME 唔知仲以為隻GAME佢有份整

真係好可惜
明明FF歷代個故事都係最top

FF15不了

ps4推介：
god of war
second son
巫師3
人中之龍系列
地平線
刺客 起源

耐唔耐都有呢d post

問個唔太關事嘅問題，我有隻普通版嘅巫師，如果埋年度版dlc 嘅所有內容，有無得係ps store 買？
如果有，我應該買dlc 定等特價先買過隻年度版？

年度版好似同普通版個save唔互通

玩RPG然而故事垃圾
完全唔明點解咁都拎得出黎賣

好多人都話 Witcher 3 戰鬥系統同操作差

我玩落又唔覺有咩問題 唔明差係邊

last of us

new gundam breaker

對比起其他game呢加回合制整到互動多咗
witcher可以話係動作game退步返去回合制式既等技出等避技既打法

Overcooked 2

其實都好睇個人玩法嘅傾向

我自己有玩過ds/bb/薩爾達/龍族教義/仁王/巫師3/Dragon age/nier/mass effect
個人就最鍾意ds/bb嗰種玩法，但同時都好鍾意其他arpg嘅打法(個人就好享受扮演白狼狩魔 )
同玩嘅時候又唔覺以上有邊隻特別差
同時亦有唔少朋友對ds/bb嗰種玩法完全無興趣，但又好鍾意其他某種玩法

所以話無乜需要太留意玩法評價上嘅高低
因為真係超級因人而異，
只要見綜合評分幾好嘅，就試下上手玩，到時先知對唔對口味

普通版可以係store買dlc用
但印象dlc特價都唔平
我係你嘅會賣普通版入年度版

你啱 咩game都應該試吓
同埋買game果陣如果你諗隻game伏唔伏 就不如唔好買
因為你自己都信唔過隻game 睇多d gameplay再入口仲好

有冇d少劇情動作打寶類
唔鍾意睇片式既game

uncharted
batman
horizon zero dawn
rachet and clank
大把

Hollow knight ps4 係咪未出？

有無人知大約下次assassin creed ezio collection 有特價係幾時
買左ps4無耐唔知邊d日子通常會有減價

呢類game都係用switch玩好

呢隻都係switch好玩D

Fifa

數碼暴龍收收皮先

冇低估 好高分

街霸30周年，個個角色都有自己劇情

底特律：變人
喜歡睇故仔唔玩真係曬左

唔識野

未到必玩

你覺得姐

普遍都係咁認為

普遍=你

唔想講咁多廢話，我走先

分享一隻被低估既game : Hand of Fate 2
卡牌類boardgame 加 roguelike 加 adventure action 嘢
玩法有深度有挑戰性, 但對卡牌同roguelike 冇認識都一樣好快上手, 你當係一個人玩既D&D
只係畫面去唔到AAA級作品, 同埋冇繁中, 所以香港唔多人討論

網上評價都係一般 所以普遍都係認為未到必玩

呢隻正 個時係steam減價買左

佢算係成日出特價個批黎
大時大節個d 優惠都通常見到

我都係ps store 減價見佢有先買黎玩下
不過講真隻嘢唔係貴, 唔減價都值

EDF

屌 求推介呀嘛
我都冇推介數碼暴龍 但唔會自大到叫人收皮
痴撚線 你介紹得既就必玩 人地介紹又唔撚得

一定要介紹d多獎拎既game 多人讚既game ? 咁唔洗開post啦 google咪得

我覺得未到必玩 個原因就好多人同數據支持
其實的確係唔洗開post google就得 不過reddit就會講得少D 日系game 所以開post都有佢既用處

而家先買batman Arkham knight 會唔會唔抵

總之個POST大家都係推介自己愛game 覺得必玩既game
你走去叫人收皮 唔好講咩多人同數據支持啦好冇
全世界都要中意果幾隻game咩

快d搵數據黎支持下

依家嘅no man sky 真係必玩之作

真係好on9
一隻game拎獎係好事 證明係好野
但係咪必玩每個人定義都唔同 自己唔啱玩就走去叫人收皮 一言堂
跟風買game真係戇鳩

我反而想知佢玩過呢隻game未

我冇叫佢收皮喎

d動漫撚咁易嬲豬 講句野就起哂鋼

咁好唔好玩從來見人見志

根本冇咩人人都啱玩既game
樓主都係求推介姐

每個人都覺得自己愛game係必玩架啦

Until dawn rubbish

屌 你入黎引人起鋼既

last of us!

拿 上面有人講另一隻game rubbish 你地快d鬧佢啦

條友九唔搭八 人地推介overcooked佢走去話switch好玩d
講緊推介ps4 走去講埋平台換部手提機方便就會好玩d

BTW睇黎近年好多人都中意我comment留既P5同GOD OF WAR

你玩過隻game未先

GOW係好玩 故事又鋪排得好
P5冇玩唔評論

p5 同 god of war的確係必玩既

Assassin's Creed
DQXI

我未玩NG+ 覺得佢d怪再多d就正 唔知NG+有冇多

我諗多數冇

你地咁雙重標準既 上面條友鬧until dawn係rubbish
你地唔出手既

DQXI

Ps4唔打bloodborne 不如掉左部機佢

咁你玩過未先

agger

醒左 冇叫ac收收皮先

要講既講咗 無必要個個重覆講多次騎劫個post
大家機友都係想推介心水game
互相尊重唔好咁自大當自己中意既就好野 人地中意既就地底泥

AC都係睇邊集啦 有d真係好垃圾唔係講笑

我有尊重你講p5 同 gow

係咁問佢玩過未都冇用 可能人地連數碼暴龍都冇興趣
只係個態度閪撚到

邊隻垃圾

GOW 都有缺點既 少怪黎黎去去成日見到果幾隻

但一鏡到底加個畫面 同d解謎/戰鬥都真係好好玩

咁又唔係喎 我個人鐘意數碼暴龍多過仆街mon
細個有好多部暴龍機

d怪厚血到有d on9
不過戰鬥真係好爽皮

唔係要互相尊重咩 做咩引我講邊隻垃圾

咁呢兩集數碼暴龍你覺得有咩缺點

數碼偵探駭客回憶我仲未爆
但上一集數碼偵探我覺得對數碼暴龍fans既我好正

尤其最後大結局重組返自己果度

新果集個主角唔討好
無心機玩 係條女幾得意

多咗獸 但無心機玩

我認我主觀

你係互相尊重既話就唔會加後面果句話有d係垃圾啦 為駁而駁

其實上面我地已經正常討論緊 你仲咁小氣做咩
take it easy bro

只係覺得你比既評論太表面，太垃圾
忍唔住講多兩句

對住垃圾人咪講垃圾野 唔使放係心到 做人寛容d 上連登 勿認真

琴日我玩到入水都就save左訓覺
咁係咪唔洗再開

好似講到你自己好寬容咁 ，你自己講完都唔記得講過d咩 仲係度單單打打叫人寬闊d
搵邊個信

做人唔好咁執著同記仇 大家討論下d game
叫隻game收下皮 有咩大不了? 你少左忽肉?
咁樣做人太辛苦喇

拿拿拿，又係度單單打打
冇咩大不了既，我而家都叫你收皮
寬容d，我叫你收皮你又唔會少忽肉既

係囉 你覺得我會嬲咩? 梗係唔會啦 我都可以叫自己收皮 咁又點?
因為我講個一句收皮(仲要係同隻game講唔係同你講) 同我嘈左咁耐 我覺得你可悲姐 為左隻game

Gta 5

知啦知啦，仲講咁多廢話

你收收皮先

gta online係必玩

知啦，自大撚樣

知就好啦 乖

Lm

咁都有得笑

btw ps4最鍾意係dq11